點睇打千字文嘅人

我屌你老母 勁黑人憎 好想打柒牠門

我平時一句起兩句止你咪又係屌

我想屌你隻閪

千字文唔緊要，但打完千字文後都唔撚知到底想講咩，或者可以歸納成我唔開心既千字文真係好撚憎